
                      A mi me gusto la pelicula le an hecho muchas criticas negativas pero lo cierto es que la pelicula es buena tiene buenas ecenas de accion y sobre todo con la ecena pos credito nos dejo con ganas de ver la segunda parte venom 2
        
            